4人防疫法重唔夠合理原因做JR?

太子放哂水可以做JR啦

路過既拉埋一二邊儲夠5個拉得
拉完再拎2千蚊 多謝一萬

黑警話所有係太子既路人今晚都要票控

龍門任你擺
係你屋企門口企等你棟樓夠人落街拉埋一邊又可以票控

JR啦DLLM

(即時) 黑警叫5個人平排搜身，然後告人防疫集結 即時票控2000

同場加映
[新港城中心五名保安獲釋放] 警方要求各人低調不要張揚不會作出檢控。

上Twitter瘋狂RT啦等幾時

緊急： 太子站手足小心俾人包圍，荔枝角/太子道西已經唔俾人過

路過旺角就冇2千蚊坐24個鐘
原因: 你隔離有4個人
JR啦DLLM 無上限詮釋

推